我愚台樂IZONE首席FANS祝大家新年快樂

新一年請大家支持IZONE
十二個囡囡 缺一不可

新一年反降黨會繼續努力反降..😂

樓主射疤影衰我哋WIZONE

樓主一人分身多角變眾數?

樓主新一年仲射唔射疤

導清同范善唔識串都大和解..
反彩元班友真係連489都不如

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

請大家G持wiz*one,iz*one
iz*one早日CB

善唔識串笠左水唔係和解...

好期待

樓主新一年多多指教哦❤️

繼續活動

我首席ONE IT+WIZ*ONE祝大家新年快樂！💘✊🏼

我新一年射精牙真❤

推推wizone們

我首席朴智旻老婆祝大家身體健康

問過我未

開香檳慶祝，黑粉死過

真真我愛你